我阿爸對場運動有少少建議

1）要激起多啲民怨
例如依加警犬成日去搞居民，我哋要搞大佢，等越嚟越多人憎佢哋
但係唔好做啲會幫警犬加分嘅嘢，好似搞佢哋仔女，麻包袋，咁啲人會同情佢哋

2）要等警察調轉槍頭
例如去到一啲位有啲警犬係做唔落手
或者推啲警犬condom出嚟，等佢哋內鬥
因為最後內戰嘅話可能會係警vs老解

佢覺得我哋訴求有啲已經算贏咗
好似送中條例，政府唔會再攞出嚟講住
又好似叫淋病下台，其實佢依加好似架空咗咁，都冇人聽佢支笛
所以我哋依加其實係爭取緊更多嘅嘢
要當自己打緊仗咁
唔知大家點睇

2 完全多餘

第二點無撚可能

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

兩個月黎都甘願做狗 點會調轉鎗頭

1. 我諗就算有子女被搞，民意都唔會再變

而家已經有800個子女被拉，6個子女被自殺，3個子女被爆眼，一個女被裸搜性侵

班黑社會已經唔守法律去侵害所有香港兒女既利益
我諗以直報怨絕對唔會影響民主

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

唔會影響民意*

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

9.1-9.3去機場 9.7去機場 9.8去機場 全部1點見

2. 唔掂

有睇winter on fire 都知第二點係低能
有事私了算，報警都無用
警隊遲早全部都要清算

而家有手足子宮受損 比人私刑
點解都仲忍得住氣
香港人係咪咁大方

只要你唔係打撚死佢地d仔女 根本無可能會逆轉
返學d細路唔同幼犬玩 根本無人care
但效果絕對係你想像唔到咁勁

因為我哋冇軍隊

佢話當依加30%民怨
推翻政權要更多

>>佢覺得我哋訴求有啲已經算贏咗
嬴你老豆咩 邊撚到嬴呀 死傷左咁多手足 有邊個訴求有達到呀??
>>好似送中條例，政府唔會再攞出嚟講住
你都識講係"住"，大家一直唔會信林鄭既壽終正寢係因為條八婆係以往最撚叻就係屈尾十、秋後算帳，囍帖街同碼頭都係咁樣比佢拆撚左
>>又好似叫淋病下台，其實佢依加好似架空咗咁，都冇人聽佢支笛
你老豆係政府高官呀?又知冇人聽佢支笛?
同埋五大訴求入面從來都無柒婆下台呢個要求，呢班只係泛民班仆街遊行係到鳩叫，大家都知條撚樣下左台只會換成第二個扯線公仔上台，只有雙普選先可以解決根源問題

我都有同佢講 其實乜都未爭取到
佢就認為我哋嘅行動level已超出依加爭取嘅嘢喎
如果要例如搞獨就要軍隊（警）咁 反正依加支那都話我哋搞緊